海上自衛隊少校嫖未成年少女遭停職 30人受害

海上自衛隊一名三等海佐因為跟未成年少女援交，遭停職12個。(示意圖／記者張一中攝)
國際中心／綜合報導
日本「共同社」報導， 日本海上自衛隊周三(12日)以嫖未成年少女爲由，對「海上幕僚監部」人事教育部教育課所屬的一名三等海佐(海軍少校)給以停職12個月的處分。
據了解，這名海佐大約從8年前開始先後跟30名左右女中學生進行性交易(援交）。
據海上自衛隊消息指出，2017年6月時，這名30多歲的三等少佐在日本北九州市的一家酒店裡，在明知對方未成年的情況下猥亵一名女子。福岡縣警方在11月20日以涉嫌違反《禁止針對兒童的買春和色情法》， 将他的資料送交檢方。
「海上幕僚監部」廣報室室長戶井雄一郎表示：「這是讓人極其遺憾的行爲。我們将徹底做好自衛隊員的指導工作，盡全力防止這類情況再度發生。」

標題係未成年少女,內文張圖係中年女人對腳

30中sales腳都可以咁

海上自慰隊

幾多歲

呢單新聞做乜會配幅充滿肌肉既中女腳圖